神劍亞瑟王 討論

見唔到有冇開過post，所以我開
劇情普普通通冇乜特別
剪接配樂有驚喜
開大技畫面好震撼同熱血
睇完search返先知男主係Pacific Rim個男主
完全唔同樣

冇人睇左？

垃圾

劇情？

推

呢套野敗筆係上映日期
同alien一齊上 注定收皮

配樂真係唔錯

配樂同笑位有驚喜
動作幾正
劇情都唔錯

異形單日票房252萬港元
呢套33.2萬 好想睇續集

睇左
幾鍾鍾意黑足審亞瑟同兩條友既對話

個個睇異形

聖劍無双

EX咖哩捧

有碧咸

呢套嘢原定拍6集
今次真係凍過水

好想睇

呢套野唔講圓桌騎士個d?

其實幾好睇 衰在呢個時間上

睇左，完全係垃圾。
配樂on9 同劇情完全唔夾既
剪接on9 係咁跳黎跳去唔知想表達啲乜
劇情on9 想講好多野 但眼中手低每樣都係提下當講左
劇本on9 明知咁多元素都唔識揀黎拍 所有野炒埋一碟大雜燴
笑位on9 啲笑位格硬黎完全笑唔出 反而懶認真果啲位睇到我想笑
唯一可取可能係果啲打機咁既cg同慢動作，不過就算呢啲我都覺得好難頂⋯

個故事同亞瑟王傳說可以話兩回事，只係攞左啲元素黎拍個導演想拍既故事。
個人感覺好似睇左兩個鐘谷阿莫咁，四個字：支離破碎。

配樂同劇情完全唔夾？

講

係咁fast forward

佢個拍攝手法同剪接都好新穎
一miss 咗少少就跟唔到
無腦睇戲就唔好話人垃圾

講返動作場面真係一流
好似打機咁
wb 繼zack snyder 之後又有啲好兩極化嘅導演
但係我兩個都咁鐘意

仲有支離破碎呢點
唔少人睇zack snyder 啲戲嘅時候已經屌
原因係snyder pioneer 咗種新嘅電影手法
姐係所謂嘅印象派
用幾個impression 去交代個故事 等觀眾自己諗
今次king arthur 有類似嘅模式
所以俾人屌都算合理 因為觀眾質素太參次

亞瑟王唔係金髮靚女，負評

電影同原著是兩回事吧
抱住將原著每樣野都拍出黎既心態咁一定滿足唔到你

冇得同亞瑟王補魔力 負皮

Zach Snyder, 我認本身唔知係邊個
啱啱Google search 完，原來係戰狼300同batman vs superman 個導演，戰狼300我都幾like, 但bvs真係唔欣賞，悶到抽根。

講翻套戲「神劍亞瑟王」，動作場面呢點我無否認係好似打機cg咁。
但睇戲既野好主觀既，事實係它拍到跳下跳下，無啦啦入個暗地，出翻黎但無任何得著既，個劇情無推進過咁滯。中段湖中女神、臨尾彈條大蛇出黎又係咁。
你有權鍾意呢種剪接手法，我都可以唔鍾意，唔洗下下話人無腦既

入暗地令佢冇得逃避記翻曬成件事，亦見到殺父仇人真面目，如果唔係暗地男主角根本就冇動力跟反叛軍行動
湖中女神嗰段男主角無可否認太快就重新振作，但男主角重新振作其實係劇情一部分。大蛇嗰段有咩問題？

Arthur想像到搵d貴族幫手會比人串果part on9得黎好好笑
仲有笠頭

Guy Ritchie 拍咩都係Guy Ritchie
(呢句說話好少可以應用喺導演身上)

亞瑟王班朋黨同佢拍英國現代地踎根本一鳩樣
樓上話配樂剪接垃圾因為佢淨係識呢味
如果劇本有福爾摩斯/Snatch咁精彩就相得益彰
今次衰在劇情老套，感覺變成華而不實

但係一定無RT講到咁差

Style over substance

咸爺

bvs成套戲最on9就係過度使用你所講既impression
咁都可以俾你吹奏到係pioneer
仲係度扮清高話觀眾質素太參次

睇下人地video essay點分析啦

就係中意佳烈治d 風格

段片講嘅野就係正正我鐘意bvs嘅原因
同樣道理 莫奈一開始印象派嘅時候俾人屌到仆街
個問題係電影業嘅人接唔接受到呢種新派

套野d女好靚

碧咸多唔多戲份

比預期多，成個場口基本係主角同咸爺

配樂on9?
定係你on9
呢套戲其他嘢都一般般，但配樂真係救返唔少

好好睇喎，一大浸guy ritchie味 佢啲戲玩配樂都玩到出神入化 拍悶plot拍到幾好玩
加埋選角選得好，Charlie hunnam型撚到震 好撚man
睇睇下有啲GOT味，每當little finger bill出現果陣

其實點會票房咁差
係咪因爲冇乜人鐘意睇歷史故事中世紀題材，特別香港更加冇人識
我個人就好鐘意呢類題材，入到場唔係expected嘅悶野嚟嫁喎
好想睇圓桌騎士

撞正 GOTG2 + 異形
仲要外國影評勁低分 (RT 27% MC 41)
reddit post都好多人覺得套戲唔止咁低分

Guy Ritchie
Charlie Hunnam
Jude Law

當初見到依三個名已經知套戲我睇硬

真係撞到仆街，我都唔認為係咁底分

一路睇已經覺得法帥好熟面口 後尾check翻原來係加勒比海盜個美人魚

Charlie hunnam型到 好想比佢屌

其實我睇咁多，大部分人對套戲評價係好正面
雖然入得場就多數接受到咁重歷史背景嘅戲，可能多數人都係見到題材就唔入

原本重話拍6集

其實套戲係一d都唔差
不過題材唔吸引
套戲又冇noice
所以大爆死lu, 陰公

覺得係the load of the rings 中古版
再加無雙劍氣ch

最尾已經提左有12圓卓騎士

但佢都有得開寶具喎

係咸爺教佢要用兩雙手咖

隻，自

套戲完左出字幕個配樂正到我唔想走

未看

最後打boss

好似玩dark souls咁

有冇人有睇Guy Ritchie the man from UNCLE 都超好睇
有alicia vikander

中古題材呢加d細路冇興趣

同埋個主角冇人知佢乜水

今日終於一個人去左睇
畫面 動作 音樂 都好正
男主角超型 女主角(?)就麻麻地 都醜樣下
不過劇情就麻麻地 我覺得佢唔用亞瑟王做藍本 完全創作新世界觀會好睇d

Btw 敗筆就係上映日期 呢套野值得高分d

不過套野應該都收得皮
票房插水

香港都冇乜人識 佳列治
佢個廣告放碧咸出黎既話，香港好多人即入場

續集無望

呢套嘢只有一個問題---個阿瑟王實在太冇魅力

拍過悍戰太平洋
我都係睇完search返先知

我反而覺得好型

幾有領導feel

Snatch
Lock Stock and Two Smoking Barrels

套野啲配樂正到
唔知點解咁低分

我覺得係對導演有啲偏見

成日覺得個亞瑟王好有ufc個conor feel